WeLab Bank 藍定黃？Ben Sir 介紹唔一定係黃

WeLab Bank 藍定黃？Ben Sir 介紹唔一定係黃

Share link:

👉大家幫手share，以防同路人資產被凍結👈

呢幾日不能睇電視、YT 同 FB 都見到佢哋嘅廣告，但有唔少網民留言質疑WeLab背景。

亦有人認為Ben Sir 介紹得一個咁「本土」嘅 #虛擬銀行，唔多唔少都係黃（？）

但睇真啲，唔單止公司嘅CEO 現職多個政府核下委員會

🇨🇳仲曾經做過深圳市消委會委員！

再睇睇公司背後嘅投資者：
🇨🇳阿里巴巴（如果咁都信得過，不如大家用返支付寶）
🇨🇳中國建設銀行（嫌匯豐凍結得太慢？☃️）
🇨🇳TOM 集團（背後同多個共產黨擁有國企緊密合作 eg.中國郵政）

而事實上，香港市面所有虛擬銀行，都係有中資背景公司參與，所以大家可以死咗條心

詳情可以參考： 和你 FC

支持我們開發App、推廣黃圈👉
—————————————
#黃色經濟圈 #支持小店 #懲罰祭 #mee
MeWe 📣
FB📱
IG 📷
TG 📨

推

黃嘅一定要申請
藍嘅更加要袋佢兩百
點都要裝

其實We乜We物都知佢一定唔係黃啦

全香港bank其實都係藍-紅

混血

袋完二百可以拍拍蘿友走？

除咗 mewe 仲有得傾，其他暫時都係藍店

除咗美資，加拿大資叫做綠，其他紅

個人資料好多公司都有

分別係其他公司唔會咁蠢比兩嚿你

Tom係李嘉誠
樓主居然批鬥tom唔批鬥長實
唔知李嘉誠比幾多錢做pr
又整alipayhk,又有一堆大陸合作
仲要投資新移民開既zoom
不過唔洗講咁多,我冇用呢堆垃圾vb

人地一堆咁賣 兩舊水唔入你袋遮

下 係香港生活 要被迫做愛國者

銀行一定有中資架啦